超級新手一問 點先影到靚星空

我用緊入門機Canon 200d
但係如果係全黑既環境下 揾唔到光點對焦可以點影靚星空
有冇高手教路下
利 冇筆直買靚鏡 得200d本身個枝鏡

[無聊一試]廉價機身+廉價鏡頭能否拍星空?效果好嗎?

LIHKG @ Android

Youtube search

用手動對焦，影幾張慢慢試，通常有靚星空，點都會有光比你對焦

同樓主一樣。器材基本都有，係唔知地點同唔識後製

去西藏同新疆，雲南都得

運氣係先決條件